---
title: Eerste studiodag 2018
date: 2018-01-08
---

### Maandag 08/01/18

* SC les
* Ik-profiel
* leren en nog eens leren

We begonnen de dag met studiecoaching. Daar heb ik een beetje aan mijn 
ik-profiel gewerk. Ik was 's avonds druk aan het leren voor de toets van 
design theory.